Pasos Migracion de AD

1- El servidor debe de estar metido en el dominio.

2- el segundo servidor debe de tener lo roles, de AD instalado.

3- agregar a un dominio existente, replicar info, etc...

4- sitios  y servicios de AD,comprobar la tareas en cada 1 de los servers

5- modificar DNS para resolvernos nosotros mismos
 
hacer modo CLI

comandos:

ntdsutil

	roles, connections, connect to server "NOMBRE SERVER w2k16.confianza.tic"

quit
Transfer infrastructure master, 
Transfer naming master
Transfer PDC
Transfer RID master
Transfer schema master

quit, quit

netdom query fsmo --> Comando para ver info sobre servidores

6- Eliminar roles de AD en server antiguo, y despromocionar sin eliminar

7- EOF